笑話一則：香港人罷工

先講少少香港罷工史

香港最有名因政治問題而罷工相信係「海員罷工」以及「省港罷工」。 兩次罷工最後都尚算成功，然而呢兩次都已經係遠古歷史。

而就近年叫做有影響力嘅罷力，有「貨櫃碼頭工潮」以及「紮鐵工人罷工」。而民兩次都勉強make到noise。但係一句到尾都係為錢

所以香港人嘅罷工更被唔少政棍取名香港式罷工，好多次都好快收皮。近年嘅罷工都因為利益而成功罷到。你要香港人唔計利益去罷機會好低，因為海員罷工呢件事，背後都會有財主支持先頂到咁耐

然而今次係一個政治性罷工，政治抗爭都係要抗持久，金錢行頭嘅香港人真係理撚你咩。所以勸香港人罷工都哂口水。睇到呢個唔好以後我失敗主義。

[size=6]既然而家係暑假同sem break，一班社會嘅未來棟樑應該幫下香港人，交通係最重要。唔洗覺得唔好意思，失民意。平時個個都話返工辛苦，大家一齊幫下哥哥姐姐，叔叔姨姨

唔好手停口停

幫下香港人，地鐵站需要你

推唔切

1

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

大家咁得閒，一於去地鐵站晨運

我無野講

香港年輕人站起來喇，反正做咩都俾人話廢青

反正大家都係排下喜茶，路過地鐵站咪幫下人囉

叫香港僱主罷工真係得啖笑

講真嘅勸佢地罷，不如直接出手幫佢地

學識歷史嘅教訓喇，無利益衝突真係睬你都有味

Btw毋忘69到而家嘅一切，由612濫用暴力到上環同警黑合作。呢段時間無勝利過

推呀，大學生，中學生

三罷係可以有個好美好嘅結果
但你覺得勸到香港人咩

幫下大哥哥大姐姐啦